挺直條腰啦你

喂喂，坐返直個人先再睇LiHKG，如果唔係條腰好攰架！唔好寒起個背脊啦。
企緊既就企直返啦,挺起胸膛做人,女神見到你都唔會咁毒啦。
痾緊屎就繼續彎低身痾，費事你坐直夾斷左條屎喇。

立即坐返正，謝絲打